覺唔覺與未成年少女發生性行為依條法例嚴重侵犯人權

我中意同幾歲嘅女扑嘢關你撚事咩屌你老母臭閪
屌你老母一條女嘅最佳食用期就係14到18歲
過咗18就係老雞一隻
但係依條法例就將個最佳食用期斬撚咗一半去
屌你個閪仲要拉男唔拉女
侵犯人權之餘仲要性別歧視

還我屌閪人權！！！
還我屌閪人權！！！
還我屌閪人權！！！

做咩咁得閒出膠post
而家sem尾喎

如果政府6月前唔廢除依條法例， 我唔排除會採取軍事行動
This is my final warming!

趕緊paper

warming

屌唔怪之得今日咁熱啦

十一哥表示支持

快啲趕paper啦

同意 點解15歲364天就犯法 16歲就合法
On9法律 唔通多一日就有自我思想 少一日就細路女 on9法律

是咁的
早排聽講話係香港第一嘅弱智仔不gay的瘋，地區排名仲力壓天水圍一大，排香港第一
咁今日見去開青山
咪順路去觀摩下囉

未入門口，就見到個一睇就係90後嘅瘦弱毒撚喺門口食屎
我見佢個樣似住嗰頭咪諗住問下佢邊度可以搵到住青山嘅樓主

我：
樓主：

：Hi,你有冇見到樓主？
：我就係
：嘩，唔撚係呀青山肯收你咩
:，唔好同人講，我…坑渠偷走入黎
：嘩屌你老母，你個垃圾都夠膽話自己係精神病人，你係垃圾唔係人？
：咁...咁我真係人吖嘛，我…我會俾心機食屎㗎

我聽到即刻火都嚟埋
一嘢喝鳩佢

你同我跪喺度！

佢俾我嘅氣勢嚇到一嘢跪咗喺度，眼角仲開始濕濕地

：屌你老母偷入青山都算，仲要去做食屎狗？咁劉馬車都可以做律師啦屌你老母！有心，我夠有心做國家主席吖，你俾我做吖不如！？你連教人入青山都分分鐘唔夠料吖
你都係返鄉下執牛屎把啦

我一路屌，佢就一路趴喺塊地度喊

屌到咁上下見佢都喊到窒息咁
我先停，放佢一馬
反正啲90後都屌唔醒㗎啦

：層主好波
：層主好型
9
0

你放過樓主啦
人哋單身到癲咗
哭𠹌死

我妒忌佢咁有創意！

你對創意有錯誤認知

你識佢㗎？做咩唔俾我咁做！

佢已經係我徒弟
有咩事過咗我呢關先

佢係我sp

你唔好再gay落去啦清